[
{"data1": "Disponibilit\u00e9", "data2": "Selon le locataire", "data3": ["test"]},
{"data1": "Disponible le", "data2": "15 avril 2021 - 00:00", "data3": ["test"]},
{"data1": "Available as of", "data2": "To be defined", "data3": ["test"]},
{"data1": "Floor", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Ann\u00e9e de construction", "data2": "1950", "data3": ["test"]},
{"data1": "\u00c9tat du b\u00e2timent", "data2": "Bon", "data3": ["test"]},
{"data1": "Single session", "data2": "No", "data3": ["test"]},
{"data1": "Terms of visit", "data2": "fr : lundis 25/1, 1/2 et 8/2/21 de 10-12h, jeudis 4/2 et 11/2/21 de 10-12h et sam. 30/1/21 de 13-15h. MASQUE OBLIGATOIRE \u00a9 MAX 1 PERS. nl : Maan. 25/1, 1/2 en 8/2/21 van 10-12u, don. 4/2 en 11/2/21 van 10-12u en zat. 30/1/21 van 13-15u. MASKER VERPLICHT. MAX 1 PERS.", "data3": ["test"]},
{"data1": "Venue of the sale", "data2": "Link to online sale", "data3": ["test"]},
{"data1": "Nombre de fa\u00e7ades", "data2": "2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Living room", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Parkings int\u00e9rieurs", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Parkings ext\u00e9rieurs", "data2": "2", "data3": ["test"]},yer
{"data1": "Surface habitable", "data2": "164 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Kitchen type", "data2": "Installed", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface du salon", "data2": "40 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Type de cuisine", "data2": "Am\u00e9ricaine hyper-\u00e9quip\u00e9e", "data3": ["test"]},
{"data1": "Chambres", "data2": "3", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bedrooms", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface de la chambre 1", "data2": "24 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface de la chambre 2", "data2": "13 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface de la chambre 3", "data2": "12 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Available as of", "data2": "Upon exchange of deeds", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bathrooms", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Toilets", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Salles de bains", "data2": "2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Construction year", "data2": "1971", "data3": ["test"]},
{"data1": "Number of frontages", "data2": "2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Virtual visit", "data2": "Link to the virtual visit", "data3": ["test"]},
{"data1": "Ann\u00e9e de construction", "data2": "2015", "data3": ["test"]},
{"data1": "\u00c9tat du b\u00e2timent", "data2": "Excellent \u00e9tat", "data3": ["test"]},
{"data1": "Available as of", "data2": "Upon exchange of deeds", "data3": ["test"]},
{"data1": "Available as of", "data2": "Upon exchange of deeds", "data3": ["test"]},
{"data1": "Floor", "data2": "3", "data3": ["test"]},
{"data1": "Primary energy consumption", "data2": "317 kWh/m\u00b2 kilowatt hour per square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Salles de douche", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Single session", "data2": "No", "data3": ["test"]},
{"data1": "Nombre de fa\u00e7ades", "data2": "2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Parkings ext\u00e9rieurs", "data2": "3", "data3": ["test"]},
{"data1": "Visite virtuelle", "data2": "Visite virtuelle", "data3": ["test"]},
{"data1": "Available as of", "data2": "To be defined", "data3": ["test"]},
{"data1": "Single session", "data2": "No", "data3": ["test"]},
{"data1": "Virtual visit", "data2": "Link to the virtual visit", "data3": ["test"]},
{"data1": "Single session", "data2": "No", "data3": ["test"]},
{"data1": "Energy class", "data2": "F", "data3": ["test"]},
{"data1": "Toilettes", "data2": "3", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface du terrain", "data2": "200 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Terms of visit", "data2": "nl : zonder afspraak op woe 13/1 van 11u30-13u of na tel. contact sleutels af te halen op kantoor &amp; mits voorleggen van identiteitskaart", "data3": ["test"]},
{"data1": "Venue of the sale", "data2": "Link to online sale", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface habitable", "data2": "175 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Floor", "data2": "2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Covered parking spaces", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Venue of the sale", "data2": "Link to online sale", "data3": ["test"]},
{"data1": "Terms of visit", "data2": "fr : (\u00e0pd 20/01 au 6/02 incl.) : mercr. et sam. de 13-15h. MASQUE OBLIGATOIRE. nl : (vanaf 20/01 tem 6/02) : woens. en zat. v. 13-15u. MONDMASKER VERPLICHT.", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Surface du jardin", "data2": "150 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Living room", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface du salon", "data2": "30 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Type de cuisine", "data2": "\u00c9quip\u00e9e", "data3": ["test"]},
{"data1": "Single session", "data2": "No", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bedrooms", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bathrooms", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Venue of the sale", "data2": "Link to online sale", "data3": ["test"]},
{"data1": "Living room", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Reference number of the EPC report", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface de la terrasse", "data2": "30 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bedrooms", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bathrooms", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Chambres", "data2": "4", "data3": ["test"]},
{"data1": "Salles de bains", "data2": "3", "data3": ["test"]},
{"data1": "Terms of visit", "data2": "fr : S'adresser en l'Etude.", "data3": ["test"]},
{"data1": "Venue of the sale", "data2": "Link to online sale", "data3": ["test"]},
{"data1": "Primary energy consumption", "data2": "367 kWh/m\u00b2 kilowatt hour per square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Kitchen type", "data2": "Installed", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bedrooms", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "CO\u2082 emission", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Yearly theoretical total energy consumption", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 / alarme", "data2": "Oui", "data3": ["test"]},
{"data1": "Basement", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Toilettes", "data2": "3", "data3": ["test"]},
{"data1": "Porte blind\u00e9e", "data2": "Non", "data3": ["test"]},
{"data1": "Living room surface", "data2": "12 m\u00b2 square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Energy class", "data2": "E", "data3": ["test"]},
{"data1": "Toilets", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Basement", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Reserve price", "data2": "\u20ac 45,000 45000 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data1": "Consommation d'\u00e9nergie primaire", "data2": "439 kWh/m\u00b2 kilowattheure par m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Terrace", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface du terrain", "data2": "196 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Raccordement \u00e0 l'\u00e9gout", "data2": "Connect\u00e9", "data3": ["test"]},
{"data1": "Surface du jardin", "data2": "196 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Dining room", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Primary energy consumption", "data2": "554 kWh/m\u00b2 kilowatt hour per square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Energy class", "data2": "G", "data3": ["test"]},
{"data1": "Cadastral income", "data2": "\u20ac 289 289 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Classe \u00e9nerg\u00e9tique", "data2": "G", "data3": ["test"]},
{"data1": "Primary energy consumption", "data2": "193 kWh/m\u00b2 kilowatt hour per square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Energy class", "data2": "B", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Surface de la terrasse", "data2": "20 m\u00b2 m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Orientation de la terrasse", "data2": "Ouest", "data3": ["test"]},
{"data1": "Consommation d'\u00e9nergie primaire", "data2": "92 kWh/m\u00b2 kilowattheure par m\u00e8tres carr\u00e9s", "data3": ["test"]},
{"data1": "Kitchen type", "data2": "Installed", "data3": ["test"]},
{"data1": "Reference number of the EPC report", "data2": "20201020015683", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Reference number of the EPC report", "data2": "20171018-0000514283-01-2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Address", "data2": "Boulevard de la plaine 11 1050 - Ixelles", "data3": ["test"]},
{"data1": "Agent's name", "data2": "Marie DERESE", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Reference number of the EPC report", "data2": "20191112-0002217400-RES-1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Classe \u00e9nerg\u00e9tique", "data2": "B", "data3": ["test"]},
{"data1": "Kitchen surface", "data2": "6 m\u00b2 square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "CO\u2082 emission", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "CO\u2082 emission", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Num\u00e9ro du rapport PEB", "data2": "G", "data3": ["test"]},
{"data1": "Emission CO\u2082", "data2": "88 kg CO\u2082/m\u00b2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Consommation th\u00e9orique totale d'\u00e9nergie primaire", "data2": "Non communiqu\u00e9", "data3": ["test"]},
{"data1": "CO\u2082 emission", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Bedrooms", "data2": "2", "data3": ["test"]},
{"data1": "Yearly theoretical total energy consumption", "data2": "16777 kWh/year", "data3": ["test"]},
{"data1": "Yearly theoretical total energy consumption", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Type de chauffage", "data2": "Gaz", "data3": ["test"]},
{"data1": "Yearly theoretical total energy consumption", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Num\u00e9ro du rapport PEB", "data2": "Non communiqu\u00e9", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bedroom 1 surface", "data2": "11 m\u00b2 square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Bedroom 2 surface", "data2": "11 m\u00b2 square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Reserve price", "data2": "\u20ac 36,000 36000 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data1": "Cadastral income", "data2": "\u20ac 649 649 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data1": "Type de zone inondable", "data2": "Zone non inondable", "data3": ["test"]},
{"data1": "Loyer mensuel demand\u00e9", "data2": "1.950 \u20ac 1950 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Flood zone type", "data2": "Non flood zone", "data3": ["test"]},
{"data1": "Emission CO\u2082", "data2": "Non communiqu\u00e9", "data3": ["test"]},
{"data1": "Toilets", "data2": "1", "data3": ["test"]},
{"data1": "Cadastral income", "data2": "\u20ac 458 458 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Address", "data2": "Avenue Clemenceau, 88 1070 - Anderlecht", "data3": ["test"]},
{"data1": "Agent's name", "data2": "C\u00e9line CARLIER", "data3": ["test"]},
{"data1": "Adresse", "data2": "Avenue Baron Albert d'Huart 130 1950 - Kraainem", "data3": ["test"]},
{"data1": "Reserve price", "data2": "\u20ac 50,000 50000 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data1": "Cadastral income", "data2": "\u20ac 689 689 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data1": "Consommation th\u00e9orique totale d'\u00e9nergie primaire", "data2": "Non communiqu\u00e9", "data3": ["test"]},
{"data1": "Laundry room", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Basement", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Address", "data2": "Avenue de la Toison d'Or 67 6900 - Marche-en-Famenne", "data3": ["test"]},
{"data1": "Site internet", "data2": "http://www.latouretpetit.be", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Address", "data2": "Nieuwstraat, 22 8870 - IZEGEM", "data3": ["test"]},
{"data1": "Attestation as-built", "data2": "Non", "data3": ["test"]},
{"data1": "Type de chauffage", "data2": "Gaz", "data3": ["test"]},
{"data1": "Terrace", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "Primary energy consumption", "data2": "180 kWh/m\u00b2 kilowatt hour per square meters", "data3": ["test"]},
{"data1": "Agent's name", "data2": "Laurent DUMONT", "data3": ["test"]},
{"data1": "R\u00e9f\u00e9rence externe", "data2": "4255059", "data3": ["test"]},
{"data1": "Agent's name", "data2": "Emmy GABRIELS", "data3": ["test"]},
{"data1": "Double vitrage", "data2": "Oui", "data3": ["test"]},
{"data1": "Prix", "data2": "450.000 \u20ac 450000 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data1": "Energy class", "data2": "C", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Revenu cadastral", "data2": "1.033 \u20ac 1033 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Reference number of the EPC report", "data2": "20200123007753", "data3": ["test"]},
{"data1": "Adresse", "data2": "chauss\u00e9e de Li\u00e8ge 36 6900 - Marche-en-Famenne", "data3": ["test"]},
{"data1": "CO\u2082 emission", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Yearly theoretical total energy consumption", "data2": "Not specified", "data3": ["test"]},
{"data1": "Site internet", "data2": "http://www.easyhome-immo.be", "data3": ["test"]},
{"data1": "Heating type", "data2": "Gas", "data3": ["test"]},
{"data1": "Double glazing", "data2": "Yes", "data3": ["test"]},
{"data1": "R\u00e9f\u00e9rence externe", "data2": "Erpent", "data3": ["test"]},
{"data1": "Reserve price", "data2": "\u20ac 50,000 50000 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data1": "Cadastral income", "data2": "\u20ac 991 991 \u20ac", "data3": ["test"]},
{"data3": ["test"]},
{"data1": "Address", "data2": "Chauss\u00e9e de Montigny, 22 6060 - Gilly", "data3": ["test"]},
{"data1": "Agent's name", "data2": "Emeline SEPULT", "data3": ["test"]}
]